% +--------------------------------------------------------------------+
% | Dedication Page (Optional)
% +--------------------------------------------------------------------+

\chapter*{Dedicatoria}


Esta trabajo de fin de grado esta dedicado a todos lo que me han apoyado en este mundo apasionante que es la programación, desde mis primeros pasos en un aula del instituto cuando aun se guardaban los archivos en disquetes, hasta hoy en día.